點樣可以逼啲朋友用telegram

好想用telegram 但身邊個個都用whatspp

agger

send哩條link比佢地 話tg 有好嘢 淘寶交流谷

Whatapp send野過黎唔好回佢

幾個月之後成功無哂朋友

點解要迫?